朋友介紹某種海鮮湯食品

比人話打手咁我唔介紹係乜嘢材料嘅湯
只係可以咁講個湯係濃但係鮮味個人應為唔夠
價錢係可以接受範圍但係都唔平

識唔識用標點符號?

打手識 分享唔識